多謝街頭文宣

話你知!
無人可以攪散這場運動!
除非政府有實際行動會應市民!
特別係年青人既訴求!

仲有

就算係開學

都唔會令這場運動停止呀，你地唔好咁天真啦，林鄭克警們

最後，請多d保護街頭文宣義士，比啲鼓勵佢地，多謝大家睇曬我廢up。

推

絲打